支爆靠輸出革命，好好用廣州茂成事件

大陸嗰啲咩唔想同港獨分子扯上關係嘅評論一定有，就好似香港藍絲咁。
但都一定會有：「終於明白香港點解會咁。」嘅人，而且唔會少，我哋target喺哩啲人，要趁機講五大訴求，冇一樣係港獨，啲人暴力升級係因為黑警地鐵殺人，強姦人，所以先有氣油彈，一開始係完全冇，好和平。
中共最撚驚人輸出革命，經濟攬炒都冇輸出革命咁驚。你估中共暴力震壓咁耐，14億人都好like中共咩，一定有好多唔敢出聲。一旦豬醒咗，威力冇窮，好似港豬。
記住星星之火！
就算唔成功，民主嘅種子已種下，谷到一個點遲早會支爆。
好似當年雨傘，嗰陣會以為係失敗收場，但而家回頭望，一啲都唔失敗，今時今日就半年都keep住道火。冇大台，不割席不分化，和勇一家，全民支持勇武任何行動，全靠雨傘嗰陣血的經驗。

唔試唔好話咩冇用，咩都要試！

pish

廣州一定已經死咗好多人，政府唔會咁易解決到件事，除非跪底，但以中共性格

早排武漢事件已經有人講

我地要先將支共定性為反革命/反動政權，咁樣先至同大陸人有共同語言

國際線好重要，大陸輸出革命其實都好重要！
你諗下，經歷六四嗰班都唔少大，一旦輸出，佢哋會成為第一批企出黎嘅人！
唔好睇少，爭嘅只不過係導火線。
好似今次大粒墨咁

Push

但我哋冇人做嘢
唔知係咪五毛從中淡化件事

太重要

之前有大陸輸出革命channel，好似冇咗，被消失？

大家都知好重要 但問題黎啦 我地牆外信息流通啫 牆內所有流入流出既信息都會經共產黨過濾

集思廣益 有咩方法可以輸出革命

用錢
B站 直播有個禮物叫 節奏風暴
一氪金依個道具會有幾百萬條彈幕刷過去

之前有人話email，寄信。
仲有其實啲直播好多五毛，可以comment輸出！
唔好講咩民主自由，要講啲貼地嘢，例如：
1 大陸鼠疫肆虐，你知道嗎？
2 紅黃藍性侵兒童，迄今仍是上司公司
3 貴州孤兒院孤兒養成性奴
4 多謝內地同胞特地翻牆過來平反8964
5 人權法只是制裁大陸官員，貪愈多的官愈害怕，但對小巿民沒有影響。貪官在美國有很多資金，因為他們有很多民脂民膏洗黑錢洗去了美國。

例如哩啲。
上次我直播講人權法，有個五毛：「人權法是反貪污的，對大陸多好，港獨開心個什麼勁兒。」

哩啲只可以一時，發現咗一定封號。但可試！

有傳出完占占占之後就封鎖曬消息
最後點都無人知

咩都要試

嗰陣我哋都水深火熱，一單大穫過一單，所以冇follow都正常

燒佢D熱門直播間 一間一間咁燒

廣公安毆打市民 > 獷冬攻按毆打市民
用同音字過濾埋敏感字

隔離有POST話已經停左起
相反香港

巴打，你好似好熟喎

個性質完全唔同
我哋係fight for freedom
佢哋只係fight for 某啲政策

首先唔係理佢地受唔受 遊行喊一句唔洗死
道德唔會輸 又唔得罪其他國家
不過牆內消息唔流通 好難攻 但可以扮小粉紅
或者Tiwtter戰線幫佢宣傳 最好搵到對方大台

捱

識玩 用佢地已有概念去說服佢地 一齊抗爭

戰術可備份 等下一次機會
but 火柴堅貴

就係因為佢地冇得揀
先有咁既政策
從呢點做切入點

本質其實係差唔多，我哋fight for freedom就係想避開茂成哩啲嘢，遇到強權不公義之事可以出聲，可以say no。

真心？
可能因為香港，中共唔想又出一單，所以跪咗

又係話唔想互扯關係，雙方都有人咁講，相當有嫌疑
上次走咗機會，今次推爆佢

記得要貼地，唔好淨係講民主自由啲咁虛嘅嘢，佢哋完全冇，所以唔明

A

S

Z

啱呀 輸出革命好重要

頭腦清晰！
其實中共最撚驚哩嗰，因為中共自己就係靠農民兵起家，佢哋最清楚真係人民反抗起黎，強權會唔會贏

完全同意輸出革命，呢個先係大棋

中共係民主自由敵人嘅final boss，一定要清除

可以試下上品蔥問？
同埋叫品蔥啲住幫手聯絡廣州個啲反抗既人

幾時派暴大手足去廣州支援

第5 點5 毛點駁

大陸 原來 暴動 每1至2個月 就有 ......
共產黨 手段 多的是 .......
不支爆 肚子不餓 ..... 共產黨 不會死

起碼佢地有呢個心態去抗爭，而且佢地抗爭唔係講玩，會斬殺公安高官，至少為政權帶嚟壓力

你地估大陸人真係吾知香港咩事咩 只係大多數既都選擇沉默不發聲 殺到埋佢地到就自然會爆出黎

係，就算輸出完有即時效果，都會埋咗種子，集腋成裘，當下啲人唔反抗，遲啲未必會唔反抗。
再者，大陸啲知識分子，好多都知，敢怒不敢言姐。但要預長時間輸出，短期一定冇成效

已經太遲鳥

最大問題係佢掌控哂成個資訊
對內抹黑我地
對外封鎖牆內消息
所以真係好難輸出革命

Time To Revolution

起底
做對了！！

On9？叫人送中送死？
Popo早抖

我屌

大陸起義好難
帶頭人想吹雞都唔知點吹
咁撚多監控

btw最易入手應該係鼠疫
封鎖消息封得咁靈
尤其係封村唔比人走一走就射殺呢件事
今次你當睇唔到
下次你條村出事就係咁大

push

冇駁啊，我叫佢既然翻咗牆，不如自己去谷歌一下咩黎。佢應該唔知人權法單嘢，可能佢谷歌咗發現係制裁官員，所以講咗唔明過咗人權法香港人開心啲咩。
冇啊，佢冇再出聲。

咁咪係囉，好易connect

毛澤東正正講過
星星之火可以燎原
土共最清楚呢點

所以任何中國示威都會9秒9被壓停
壓唔停就即轉玩大和解 死都唔俾佢過到3日

因為大陸真係有窮人，窮㺯弓冇嘢可以輸，唔似香港，貧富差距雖大，但實質意義上嘅窮人真係冇咩

睇下點發展先。
我估一定死咗人，收唔收貨，睇下廣東巿民啦

就係每年十幾次都冇人覺得黨有問題先係最大問題
次撚次有事都係「習大大救我們啊」「有沒有中央的大官看到啊」
上面成班人好撚似清朝未進化咁，日日祈求有個皇帝微服出巡拯救世界
冇得救了

一定要輸出革命 可能有人話自己都顧唔惦理咩人 但多一個盟友都好 最緊要搞到支共內憂外患 五毛一定會淡化呢d野 手足們要推爆佢

難都要試，我哋今次唔難？

革命呢個term中國人已經被洗腦到反感
用起義會受落d

咪屌住，睇下點發展先

不要停止輸出革命

唔好睇少人類智慧！
輸出革命我哋做咗，大陸人點做，就係佢哋事。

1. 搵方法教佢地多啲人vpn睇到香港資訊，相信內地維權人士係contact point
2. 集會支持，對抗極權不公不義
3. 灌輸人民 > 國家 > 黨 嘅意識
4. 分享香港人經驗、對家手段。不割不篤不分

茂成哩嗥其實成日發生，睇下可以咁做做得幾耐！

我地連係微博講人話都唔得

唔係冇得救，係被打壓姐。
可能被大陸維穩咗你唔知姐，好似新疆西藏。
幾十次冇事，幾百次幾千次，就會出事架啦，星星之火！
每次叫醒小小人，就會變成好多人架啦

唔好一開波就講民主自由，講啲貼地嘢

繼續推！
啲五毛好落力想備輸出革命post沉

係，要講貼地嘢，例如近排鼠疫，前排教授強姦同學哩啲

其實依個動作正正可以逼佢地反思

唔好預一下子佢哋會反思，唔燒到埋身佢哋係唔會反思，但大陸成日出事，遲早燒到佢哋身，所以keep住默默耕耘就得

真係要燒到埋身先識驚嫁支那 武漢同廣東就係好例子

哇！跪咗，見到香港咁，驚咗？
照輸出！
話其實香港人做緊同一樣嘢

絲打好似識嘢喎

Push ah Diu

推

當啲大陸人係藍絲就得，事實上，佢哋真係咩都唔知，由細到大生活喺一個中共制造嘅世界入邊，所以唔一定叫得醒全部人。

Agger

香港地方太富裕，自細教育做得好好，所以人都偏善良，就算自私都好，都係善良咁自私，藍絲除外

幫手推！

puah

其實中國一早大把地區示威你唔知姐
全部都係同利益相關
同香港呢種民主化抗爭係兩個層次嘅事
要佢地搞香港形式嘅抗爭係痴人說夢

up

已經發生過啦，8964

又來

輸出革命

炒大佢

講真 其實大陸示威唔關我地輸出事
大陸人爛命一條一向好撚勇武

89民運都係承認共產黨領導下要求少啲貪污、多啲改革
吹到係民主運動其實係西方媒體吹大左
支那根本冇民主運動呢家野

正解
拆左你間屋係你出面起堆填區唔賠錢
俾你都死過啦
香港民主抗爭根本唔係為私慾 係為左民主犧牲自己

我哋除左可以係Twitter呢d媒體幫手煲大佢之外
仲有咩方法呢？
好似法輪功咁， 整d文宣比番黎香港既大陸人睇？

呢個微博post好多韭菜開始懷疑人生

雷母好好先生同無尾熊先生係邊兩個手足黎，出黎認左佢

好多國家慢慢爆都係因為呢啲鄉下地方既局部革命

問下品蔥手足

唔好乜都屈毛

唔係想撥你冷水但係認清現實啦
係支那死左人就等於唔會咁易解決到?
仲記唔記得前幾個月武漢咪又話革命
去到今日已經完全無左件事

呢個有用

冇利益就話啫，依家有喎

到底有無可能攻擊支那維隱部it
或者打破佢個「牆」
喺国內宣揚vpn同埋非中方社交媒體？

上面嘅嘢都幾認同你
但係呢一句 你會唔會太睇小 中共有幾禁仆街
武漢示威單嘢都好大件事最後直接戒嚴宵禁軍車入城
成個地域嘅人禁哂聲 咁樣件事咪解決咗囉

有冇人知點解武漢單野咁快收皮

真唔真呀，吹到咁大

old new
個律師死左未

試做

咁你所講嘅民主係咩？
民主唔係就係每個人都可以為不公出聲？能不受極權打壓？
咁反貪，要求改革唔係民主？

合理推測姐

我好清楚現實，我嘅冇咁易解決意思係反共情緒已經種喺茂成巿民心中，就算暴力震壓，只會係一時，武漢都係。
當中共次次有嘢都咁做，反共人數只有慢慢增加，到咗一個臨界點，只需要導火線，就會爆。
睇長遠啲啦

我嘅冇咁易解決意思係反共情緒已經種喺茂成巿民心中，就算暴力震壓，只會係一時，武漢都係。
當中共次次有嘢都咁做，反共人數只有慢慢增加，到咗一個臨界點，只需要導火線，就會爆。

繼續推

有玩開支那遊戲既可以試下用光復茂名

唔好乜都屈毛
武漢個次係班人直接叫香港唔好理

pushhhh

咪講咗一定會有叫人唔好理，好似香港藍絲，都一定有人支持。
佢哋大部分都唔知香港發生咩事，淨係被中共洗腦係港獨，咪話咗要趁機解釋五大訴求冇一個係港獨，大家追求嘅嘢，其實同質

如果可以破解佢地既網絡城牆，基本上大陸可能早就玩完

哩個破解唔到，只可以另僻新徑，暫時發現方法：
1 抖音（請參加一邊化妝一邊講新疆集中營之事）
2 email
3 寄信
4 電競遊戲
5 直播五毛

我一直話要分化中共同中國，但連登有好多人聽到唔啱聽就話分化話鬼，有啲直頭同藍絲一樣，不理事實，只諗自己想法，好似大陸人永遠抵死，永遠係奴

又笑人抗爭目標唔偉大，民主自由去到最後都係講緊公平社會。

成日笑人奴，到死先黎抗爭，但大陸人抗爭係用命做單價，問返香港有幾多人有死覺悟？黑警一黎就跑，有幾多豁出去？

一睇到微博班5毛講野就笑人弱智，笑人奴。
大陸人一直禁聲，人地講左野郁要用條命做代價，你搵香港條件比，係香港你俾人打，仲有記者影住，有全球關注，如果係大陸死全家都無人知。

有冇諗過係五毛做嘢，因為講真，中共最驚就係星星之火

連登好多人睇大陸論壇既留言，就笑人，嗰啲論壇有幾多係5毛，有幾多人敢講，如果連登係實名制啊，政府可以隨時查，到時留言咪一樣

連登仔好多係咁，得把口。

你識咁諗 支共都識咁諗
佢方法係行懷柔 會讓出少少利益俾少部分人 等佢地幫手宣導 政府好好呀 冇問題之類

其他就行強硬 拉既拉 打既打 等到佢地就算上網哭叫
都因為有之前行懷柔批人 所以冇人信 仲有5毛幫手洗地
加上網絡管制佢地既聲音 好快就冇哂

當反共人數增加到一個點 咪到軍車入城既時間囉
你以為軍車入城得個企字咩 戒嚴宵禁入城完 反共人數自然會冇哂 一齊又由零開始

去d支那團集中地，插部大電視播支那示威，咩維權老兵，幼稚園黑心食物，互聯網p2p,廣東武漢咁，包保支那都唔敢批團落黎你信唔信

所以唔做？
你咁講，我哋哩場革命都唔洗做啦。你諗到嘅，政府都諗到，所以輸硬啦，收工。
由零開始，講就輕巧。咪睇下佢可以滅幾多個城巿，震壓唔代表由零開始。就好似64都唔係由零開始，有幾多人覺醒咗但唔敢出聲你唔知。
輸出革命目的係備啲豬醒，佢哋醒咗，會點再放長雙眼睇

信

支持

新時代中國戰線？

比個叻你

之前有個channel，但唔知去咗邊

根本就難

我哋今場革命唔難咩
雨傘嗰陣唔難咩
相信自己，無論有冇用，只要對場運動冇害，就做

邊有唔做 我都會做呀
不過係扮藍絲屌鳩佢哋啫
用返藍絲語錄 加4點狗謊記者會黎屌 笑死人了

唔好用香港去比較，香港地方小，資訊流通極快，已經造成接壤不同既政治環境，香港人係直接面對暴政，上面地方極大，無可能用一件事去喚醒大部分人，除非戰爭，否則係隔離鎮發生既事就已經wfc

當香港為中國帶來太多麻煩時
就有如李光耀撚鳩大馬下場
香港被中國逐出

到時佢最怕你唔肯獨立

如果係咁就好啦，但我覺得唔會，冇香港點洗黑錢

各家自掃門前雪，個火葬場本身打算係起隔離鎮，幾年前隔離鎮一樣武力反抗，一樣無外人支援，最後隔離鎮撤回

今年就係化州起，隔離鎮一樣無出來支援

樓主你肯面對上面根本就無可能connect到未

你有做過？然後失敗咗，得出結战而根本冇可能connect ?

你當係解答咗上面各家自掃門前雪既問題？大大個問題打出來，你唔撚答，係度up乜柒成功失敗

各家自掃門前雪係問題黎？
你作文零分？
你自己結战而無可能connect，唔撚好同我講「無可能connect」唔係講緊失敗？
Wtf?
表達能力練好啲啦屌

我概念係逐啲逐啲叫醒啲人，到時醒咗一大部分，再加個導火線，就會爆，但歷時可能需極耐。
邊個會諗到陳同佳件事會變到而家咁，蝴蝶效應嘅嘢，冇得睇少

亡國亡黨 vs 洗黑錢

一定要長輩圖反攻

洗黑錢，因為中共全部得貪官

曱近平！

與蓬佩奧談香港 麥康奈爾：自由民主擴散大陸 可能是習最壞噩夢

推番先

例如隨機寄信做文宣